爆爆王m (1)

Apps store可以開始下載了

開左ser啦咩

android仲未有

入唔到

係咪過12點就入得

好撚想快啲玩

岩岩dl 完
但仲未入到game
應該聽日先玩到

android未有

lm

等玩

仲諗住今晚番通宵玩

dl咗

今晚好似未有得玩

小學個陣去到鑽石級

正呀

隻game有技能用

試玩左

彈水阿給年代已經開始玩

屌 真係有技能嘅 即刻唔太想玩

唔知有冇得變箭豬呢

好似係app台開post好D

爆ser

有冇人登入到

玩完個教學就登入唔到，btw操作好似幾流暢

冧ser

玩咗一場就入唔到

一黎就爆ser

入唔到+1

係咪冇嗰隻肥婆用？嗰陣凈係用嗰隻已經夠屈機

係咪一直連線中?
我hold住連線個畫面

登入網絡中........

點會開係遊戲台

點攞事前登錄

重開3次入到

玩撚到未

太多人

個BACKGROUND MUSIC

開唔到

瘋狂斷線

斷線王

我連登錄都登錄唔到啊頂

玩玩下都可以斷綫，應該比人煲爆左個server

維護?

琴晚down game比佢扣咗8蚊乜隻game要買咩？

玩緊教學一教開技就彈左game

一轉語言就維護

入唔到
要收8蚊？當初預訂咗 完全唔知收錢

唔關係 會唔會你另外嘅野收錢

維護到6點

唔知有無村10海14玩
有無人記得以前ROOM NO.1 個房名一定係徵色妹

囡囡醜樣左

應該冇喎，我一撳「取得」就叫我登入資料購買，我冇為意撳買，就即刻收到個sms扣我8蚊

我比佢扣咗囉，但其他巴打好似冇事

我都有收到 不過8蚊就由佢 用黎換返個回憶

冇比人扣錢,要錢唔撚玩

一開ser 就維修

好樣衰

果然係斷線王，入game 都入唔到

爆ser王

維護之前玩左陣

以前無錢貨金買衫著
依家鍾意可以大買特買了

以前可以用GAME錢買幽靈頭 之後轉哂限日數 再之後要點數了

正

入到game隻囡囡好似同以前一樣樣

好想快啲玩

係， 8 蚊唔係大數，不過好想知道咩事扣錢

有無人已經玩到

又熱又lag又死ser

點樣玩落去

又延到7點

係咪無預到大陸同香港d人都會玩 server頂唔順

囡囡改得最大喎
除咗奶嘴都唔同晒

而家改到 8 點

彈game之前入到教學 唔知玩家係咪都係呢個樣
如果真係封面個隻就

個人覺得唔係好夠立體

玩爆爆王要乜春立體

玩個一陣
電話勁熱

就係pc 感覺好睇啲

XR 玩一陣 都熱熱地

玩左場~又斷斷地線

又入唔到

垃圾ser

咁我接受到喎

到而家都仲未玩到 一開場就斷線重連重登

一配對就會出事

我都係咁

睇怕今晚都未玩到

好彩佢提早上架試下先
如果唔係就係由22號開始維護

好撚垃圾個server, 想玩個教學都玩唔到，一斷線又重新入game做乜撚

玩到個教學都無用 之後都係不停重新連線

1點整到而家都仲未搞掂 班友真係唔識架wo

勁廢

個ser預計唔倒咁多人啦似係
韓國 中国 台灣都好同一個ser

教學都lag......

垃圾廢物搶隊友野

排隊等萬幾人⋯⋯⋯

唔敢登出了

好廢 成日死

今晚先再玩

入去玩到3場又彈 好過冇

我都係想課金姐 你比到我玩就課架喇

人物除左訓寶同藍色人
其他要抽碎 3碎整一隻角色出黎
每隻角色有星 1-5
每次升一星都要多少少碎
升星用黎加最大上限值 即係入場食水球水柱既長度+1

原來睏寶係主角黎？Icon得佢一個

有冇人想加好友一齊玩

以前已經好鐘意用佢 成日都好眼訓 但好似招技唔勁

隻GAME勁倒水

有冇人覺得1速同滿速好似差唔多快？

玩唔到
failed to ypdate 之後 retry 之後黑mon

下 技能可以換啊
當然 前題你抽到

仲未入到

半個鐘前入一入見到我前面排咗五萬嘅人
原來爆爆王仲係咁受歡迎

我電腦玩 三十間房都唔知有無

唔係抽果個技能啊 每個角色都有個獨有被動 睏寶好似係針完粒波會行快D

玩左一陣 部機已經勁熱

入都入唔到，玩條鐵

今朝排7萬....

都唔知有無30個人玩

Lm

玩咗局 去咗個廁所出嚟斷咗線 重新等有十幾萬人

入都入唔到，又話維護

到幾時

啲人掛機

未開server就咪俾人下載啦

屌你 我真係改佐依個名

又維到凌晨

又緊急維護 呢隻垃圾

官網山[img]

暫時凌晨12點15分

希望凌晨少啲人

九萬

我十九萬

仲未入過去一次
丫肥

有無咁多人玩呀

咪臭係

真係幾多

33萬呀

仲未玩到 傷心

佢話 無伺服器

死埋ser

個個都想玩下回憶

我都入唔到，死埋ser

維修到12點3 聽日先玩

x骰子..
#LST

仲有10分鐘

留名等睇開ser又死ser

1:30

笑左 會唔會好似hunter咁維修幾個月

早抖各位

等到啲人訓晒咪維護完成，跟住聽日日頭又維護過

有見地
佢不如直接話聽晚先正式開依家好似派藥咁 隔幾個鐘就話延長維護

仲未玩得屌

去官網睇留言 未見過一game有咁多人屌住等玩

玩完教學正式第一場就load 唔到入去

又來

又爆炸

好正好有回憶呀

好似好複雜咁
係咪人老左

我都覺
太多嘢 唔知做緊咩

其實只係多咗招技同技能樹

抽唔抽野好，好似無底洞

玩到停唔到

有無人覺得有啲lag?
我6s

好有回憶
不過隻人郁得有啲疾步咁
困寶都冇咗以前食爆速個種屈機feel
我知要升不過隻人係卡卡地

彈水阿給
童年回憶

ipad pro 10.5 好順
大mon睇晒全地圖幾爽下

好難控制

斷撚夠未

玩一日體會到台灣人幾鍾意扑野

有無人同我一樣手指公會忍唔住好用力

一起身又維修

好撚想玩呀屌

起身都仲未玩得
又要等到放工先有得玩

好好玩

leave name

暫時好順

有冇人加好友果D D日任要送花又要組隊...

直dup PC d visuals 仲撚好

扮工係咁玩 好正

大家覺得咩技勁？

暫時用緊盾技好

Lag 下lag 下咁

不如開個Tg group 傾下？

好撚食電

點解唔係apps台

有沒巴打會 課金買？

永久會員？

有冇人知如果連咗google acc想轉返fb可以點做先有返啲record 嗰啲玩完教學要log in但又連唔到線 我2個都有咁登入 結果入咗google 但我啲fd入哂fb

等隻game 順d 先啦, lag 到爆

入邊 設定 有得轉

好似Del AC

大家打完10場 咩RANK

用xr玩 啲電倒水咁

根本隻game 未優化好, lag 下lag 下咁

打段位 啲豬隊友多撚到

有冇高手一齊打 要多道具

想當年台版明文規定
衣家諗返大家文化都幾好
真係會守規矩唔911

但衣家個個都會911
我都入咗個盾玩911

潛規則 禁911鏢飛碟 呢啲基本
但段位就亂黎

咩係911

場場3保命 技能盾 道具盾加水鞋算

自殺式戰術
開盾/騎寵物/會用針自救
同人攬炒一齊爆

但係咪冇哂而家啲reocrd

google 同fab login有分別咩 咪add返game名咪得

問各位師兄點樣開四打四？

衝rank嘛又冇對話鬼有人理咩
岩岩lag機輸左3場排位得金2

Lag到仆街

贏5輸5金2

想問下係咪封海外玩家ip?咁既畫面

same here
隊友太雷 助攻對面打我

有冇巴打試左google轉到fb?

手機語言改番中文

求金1-2玩家一齊打積分上

贏4輸6 金3

有冇人一齊打段位？

當年外掛橫行有3段過70%勝率

add me

玩完個教學就玩唔到

利申 ： 海外

亂玩一龍白金3 有無人知贏哂會咩tank

8勝2負 白金3

lag到仆街 掂親都唔係即爆..

佢老尾一直要重連 玩碌閪咩

一直卡住係呢個畫面
有bug

我最後問咗客服 佢覆我唔得

咁on9 想睇下fb有咩朋友玩都唔得

行都行唔到咁就輸左

買左 唔洗再用錢買道具 方便升人升技

唔記得咩係911

我認我賤格 係咁911

呢個就係911
我見衣家個個都9
我都狂屈911

以前隻囡囡要買衫先變得返

今晚rank結算？

課邊隻比較好?

Service maintenance

白金2 有冇人打段

係咪又死9左ser 又入唔到

最右先唔扣道具 比錢玩不如買最右

係咁彈網絡不穩

呢隻game都要課?

入唔到驚

又維護

夜晚多人玩就爆

真係垃圾 又死ser

我買咗最右

平心而論 佢如果解決晒d食電 網路等等問題
會係一個好出色既手遊
但完全冇以前打online game 果種感覺 完全兩隻驚黎
利申：細個彈水阿給玩到瘋狂阿給再玩到爆爆王

真係勁食電 用緊xs max 本身已經係核電黎

玩一陣已經跌左10幾%

連唔到SER

2D變3D
又冇得自由揀房

維護王

直接買1000石?

又死機

諗起玩數碼戲胞時既彈水阿給都係經常維護

玩左一陣就入唔到game

好撚似之前玩巨商d感覺
玩一陣就死ser
不過成二百萬人登記隻game
唔死ser 就奇

用 iPad 正好多，又唔怕食電

係 再加首儲

又維護on99

淨低既用黎買咩好?

巴打玩到部電話冇電？

冇阿 留低先 可能遲啲會出新野

更新完啦
白金2 有冇人打段？

唔記得首儲再買 無左個首儲屌

有冇人玩唔到

個server廢到

換撚左個工程師佢

買左囡囡角色 啲隊友勁雷

玩幾鋪部電話就熱到仆街

打唔打段

Lag撚到on9點玩

好撚lag

郁都郁唔撚到

死完ser未

delay到唔知自己玩乜

我驚我雷親巴打你 技術仲未好純熟

玩左兩三鋪我部機已經好熱
如果可以用翻電腦版種玩法就好 無技針唔係任用

太Lag 無乜癮

爆爆王變炮炮王

想問巴絲打
而加我玩到lv4 找朋友寶藍嘅畫面 應該㩒咩制？
㩒唒成個mon都冇反應個server真係太廢....

有冇人加好友架, 有冇人加好友
想重拾瘋狂阿給回憶, 但係好似唔同左玩法?

封外國ip
要用vpn先玩到

依加根本lag到玩唔到

fd話太易 玩左2場話唔玩

一開始係打電腦

隻game玩鬥多道具，勁無引

我同佢組隊玩
遇到啲支那哩

上左白金2連輸 場場未見水泡已經比人爆死左

道具王

delay得好緊要 後日再玩

遊戲道具無限使用即係點？
可以不停用針？

好想佢出番打八爪魚過關果D先好玩

即係唔洗用錢
正常25金一次

炸彈模式最刺激

以家手機random 無得簡地圖

好撚窒
操作好有問題
行路行得唔順
有一半機會行過龍/行唔到去
人物對方向鍵反應太慢
明明轉左向 都唔係即刻轉身
有D delay

整埋道具系統技能系統 搞到又多道具狗
同以前變哂質

唔夠道具狗玩 痴撚線

請問係咪姐係炸彈人online同人玩？定要做任務升lv嗰種game黎

金錢遊戲
人地一心用針走埋黎同你自爆 佢一針就殺硬

仲係入唔到

死ser

玩一場已勁熱

變水泡都可以用物品殺番佢

點分係咪打緊電腦
同埋點先可以自己開到場/選地圖玩

好難操控

右下角有得自己開場同選地圖

有冇人用iphone x 疾到爆，玩唔到

好順喎

iPhone 7好順

42呢個代表咩

難控到仆街..
同埋左上個廣播有無得熄...好阻定..

又死？

屌 又死

Ser都未撚搞好
拎出黎比人down做乜9

著衫分 最高果個地下好似有光

前者
但玩家同遊戲都幾高質
公平競技 唔會911（攬炒），道具等等

你指手機？
打段果陣911到癲 廣播又勁多呃錢呃閪屌

技能都on99 變哂質

都幾明顯講緊online

手機技能set蛤蟆 再用針+盾 已經可以連續玩3次911

一場無限道具
唔洗玩啦 不停自解

入唔到既

正 不過咁課金咪唔公平？

點呃錢法

鬥快出龜波氣功

我覺得如果每場每樣道具每樣技能限用3次咁就公平好玩好多，依家根本道具王技能王

代充值果班

課金買裝 好靚架d野 好多人買
唔課冇乜野著上身

屌所以最初我先話完全兩隻game

都係鍾意以前多啲，冇咁多道具，有得揀村10海14黎玩，仲有一次睇哂成個場

如果有得自己揀房入就好 隨機局局完咗都要重新再入 好煩

而家電腦版仲嚴重
只可以話大家都俾得起錢

依家係咪又係入唔到？

爆服王

長期維護

又維護。。。。。幾時玩得

有咩方法打攬炒狗

海外玩唔到？

鎖左ip
要用vpn

蛤蟆+針+盾可以911 3次
同佢攬炒3次

好彩無課金 日日都維修

原來仲有?
阿給之後就冇玩

iphone x 玩左半個鐘開始微熱（有機套）

頭先差一場完成10場rank,唔知咩階級

down 左幾日 今日先第一次玩得成
玩得2粒鐘又維護

唔算唔好玩，但都係pc版個種模式好啲

太多技能 又要升技 人物又要碎片升感覺好坑

寧願佢好似pc咁 鐘意玩咩場，咩角式都得

課金買時裝 水球呀個啲我都會課番一千幾百

蛤蟆係咩

有隻技能係召喚蛤蟆 同龜一樣用法

點樣入生存戰?
menu 得一般對戰

原來囡囡可以買返原創囡囡服裝

爆爆王樂園

升到鑽石3了

咁撚多課金狗 點撚玩

唔課金真係累隊友

點解iPhone Xs max 開驚已經開始熱
玩一場已經好熱

ipad 2018 玩左一個鐘都未熱

課金會勁啲咩

Xs細機玩左4場食左8%電

視點睇唔曬全地圖。。。冇得睇啲人食咗咩法寶

見到有個韓仔用馬騮 一開波已經可以放2粒

升爆左

大家打到咩牌位
小妹卡金2

鑽3-2 係咁上上落落

一開始金1
而家金2金1咁

有無殭屍mode ?

應該未出
暫時得食雞同食包

個裝點數成日錯

我金3 卡關，但唔想課金

以前玩過 但依家多咗超技能
係咪蛤蟆最抵屌 寄寵多條命？

唔課金都得
但道具無得慳
個個都屈針盾

道具可以用game 錢買算係咁

另一個炸彈仔都好屈機
一撞到人會自爆，用針都解唔切

太難玩 唔想用道具 全場殺到人變水球8次 爆得人地1次

卡緊金1同鉑金，好難升上去，隊友好雷

有冇巴打聽日一齊打
鑽3

之前小學成日同fd玩
用手機玩好難控制，同埋無得揀場

原來通行証只可以用一季
完左就要再買過

2個月到 夠玩啦

道具都算仆街有技

以前唔課金只係冇得用特效 依家佢d技能全部都要課金...

一千鑽180蚊 買尊貴用一季三個月都抵啦
除開六十蚊一日之嘛 呢啲小品當每月畀幾十蚊輕鬆玩就算 反正本身實有玩其他game

而且無限道具玩得爽啲 分分鐘同到啲耐冇聯絡嘅fb朋友玩 仲有升級啲獎勵豐富好多 未升即送一套skin

食電食得勁快玩一場冇咗2%

60蚊1日
難分真與假

An仲未有?

點解咁食電同電話好易熱

仲要解決玩一鋪就熱既問題

屌你老母隻game啲垃圾多到 唔撚識玩就咪撚打rank啦我屌老你母臭閪食撚屎啦台狗

sor

韓國有d 都好搞笑，炸自己友

我食雞都冇買過裝 赤裸上陣

金2有冇人排位？
ID:佐為

金1 有冇人排位

ID:佐為

夜晚加你

鑽3-2 有冇人排位

最廢係韓狗

海外玩家表示用咗VPN都玩唔到

白金3 求道具狗一齊上

ID:里斯

個個年代最好玩
後尾多外掛又課金買道具

你咩技咩道具

針盾咋

仲maintain緊？

有冇白金/鑽石打排位

妖 個時裝點數壞撚左ar

啲道具好平姐

現金戰D人道具多撚到

個個都係熊貓裝+紅眼鏡

日日維護更新又食電

部XS玩幾場已經熱到痴線

不斷徘徊喺金1同白金3

升級角色/技能都幾無癮
技能升一級扣0.5秒

維一維又持1000紫幣

有場對手兩個不停開盾 唔洗玩啦

開盾唔攬你炒？

如果有癮比你減到0CD
你係咪會做油王大課?

隻game不嬲都係咁玩

以前電腦版一場咪最多2枝針

係唔錯 但變左道具大戰

遲啲會唔會有以前組隊 打電腦嘅mode

由開SER個日到而家都未入到去玩一場......
正在接收更新檔案一去到17.2% 就卡住

刺蝟技+針+盾冇得輸
瘋狂911戰術
騎刺蝟911炸仲可以自己跳返出去走
自己玩都覺得無恥

20金又唔係貴。唔用先on9

其實識得記住d人用完道具之後同佢911已經夠做大部分人，除非遇到d老屎忽。見邊個廢就集佢火。 利申頭十場8勝 白金3。

唔知多唔多人留意到個水球裏面有個圈慢慢收窄。收到無就會爆。依個輔助功能幾好，唔洗計記粒野搖到第幾下

長知識

D含家產同隊都鳩炸 係咪傻撚左

其實唔識玩3招技都cd哂果4X秒好易比人秒殺幾次
次次單排明明自己冇死過 個隊友又比人殺左5次
結果仲係卡金2

同條女玩極都係得金三 有冇正常人一齊玩

開蛤蟆玩小區

好懷念

卸除再裝過

大家咩區多

有得揀區? 我見到SHOW "亞洲" 伺服器ja

好多韓,台,越南人係咁洗頻...好煩(個個大喇叭)

又無得關

科金無敵？

冇咩分別

咩RANK多，玩到停唔到

其實用飛鏢可以搏對面開唔切盾
反正放飛鏢自己隻角色會跳起
利申用針+飛鏢 金1上返白金

一齊排ok?我得白金2-3
id:你咁廢

我鑽1
要鑽3up先排到

911神技

咩技係911

都係睇隊友用團盾救埋豬隊友

好撚多豬隊友

玩完10 場銀3 係咪del得game

慢慢練打機都係打得多就熟手

外國係咪玩唔到

真係睇撞唔撞手神 連勝幾場就上左白金3

我銀3都係

You are not alone

有同伴

個上下左右丁屎咁細點控啊
自己手指又大

開左2個新ac送衫比自己

不停del game再安裝都仲係停左喺連接伺服器到
有冇人可以救救小弟

唔係你問題...依家屳世界都玩唔到維護維到0600（起碼）

自殺式襲擊 係咪老了

玩左頭10場贏7場就白金3

公平咩 6 場就金2

我5場wins, 1場和係金1

而家仲有之前維護d 賠償咩？

頭十場輸多你一場就變左金1

係

變身炸彈好屈 追住嚟咬

節哀順變

今日好似無啦 賠償到25號

請問點樣語音聊天？

點解我見人開直播可以駁電腦玩?

用一次等於一個人頭咁濟 好啲仲可以double kill

好膠喎
食晒鞋唔會比佢追到

虛擬炸彈反而好屈
不過我鍾意配蟾蜍

本身十場完金3 打輸一場變銀1玩到成個送分童子咁

BTW 用模擬器測網速冇問題 但入game訊號黃色+勁lag 有冇解決方法

生存戰10連勝

想問下隻game係咪又玩唔到

+1

又死ser

我仲以為自己問題

死ser.....

你以為點解會無啦啦送心心眼鏡

送今朝姐，點估到佢又又又又收皮

又玩唔到

好唔好玩

抽角色定抽技好d?

原來今次更新係將廣播分地區
算佢啦

角色upgrade睏寶就夠
抽技又冇咩大分別upgrade一次扣得0.5秒

我想熄埋佢
班韓國人同台灣人狂洗

花花換鮑鮑

想和厲害的哥哥一起排位

留id

水飄都幾好用

打完十場 唔係道具流
拎白金3

頭十好撚易打
10場8勝 白金3
之後打多廿幾場都係白金3

屌你老母 總係有班人廢撚到閪雷鳩我 我一個打廿個都仲得呀屌

話時話點解我見高級場d人用睏寶多過用馬騮

整馬騮要碎片咪全部dum晒去睏寶

鑽1招夜晚排位
id gringo

用模擬器bluestacks,夜神個D

我試左一次.但好LAG..都係用返手機玩算

d碎片唔係一樣都係用紫幣去抽既咩 定係你講睏寶係初始角色所以慳返哥3個碎片

true

10場9勝白金1

用槌好玩到

馬嬲好用d定睏寶

太多人喇

爆星用馬嬲
無星用訓寶

玩到好撚燥，啲隊友成日都企喺度郁都唔郁

點解爆星用馬嬲嘅？

正常 玩到想掉手機 即刻熄GAME冷靜下

唔郁就少見
豬隊友就勁多
1. 直線行
2. 補彈殺自己友
3. 一開波搶隊友野食
4. 自己炸自己
5. 送頭 瘋狂送頭

其實新手最好練好防守先好搞進攻
高手先可以進攻+防守
有時做好防守都可以嬴

防守=只避唔放彈
有時係可以等人地自殺
人地進攻唔叻都會失誤自殺

連輸7場 燥撚到
新手就咪玩排位

我琴晚都試過由白金3跌到去金2
啲隊友痴線
我1次都冇死都要輸
太多太多新手啦

簡直講出哂我心聲，明明好俾心機打，但係俾隊友累死

冇1打1呢個系統，真係唔想打積分

卡死左係鑽1上唔到大師

輸唔起真係唔好學人玩排位

這是現實

有冇group可以方便組人, 想搵人一齊玩

今日玩幾場都會原地lag撚左係度

上面有tg gp link

你地咩道具多
用唔慣飛鏢又成日比飛鏢秒殺

針盾蟾

呢個版本飛鏢會跳起無敵 有時可以保命

I know
不過未係好熟同時電人+飛鏢秒殺人

更新左 部iPhone無咁易熱

又維護？

有冇人11點打下排位

鑽1-2 now

有冇話幾LV開始打RANK最好
打幾場都係自己1打2咁
隊友同電腦冇分別

其實真心係幾好玩
但好似啲巴絲講垃圾隊友好多
係真係好撚多呀屌
仲有有隻青蛙根本大技黎

點解唔開喺app台

初初玩就覺 但完場太慢了 好多時都係打到完場都係一兩殺
依家個大勢係針 爆波針同暈

個日畀人瘋狂911+青蛙
真心玩到無癮

所以咪要帶爆波針破佢個911囉

佢設計到單排可以排到duo

針+飛鏢+衝擊波

瘋狂用呢幾樣都係
用隊友盾好啲好似

而家玩道具
好心段位就限番用兩次算啦
我食-cd食到無限放

個post咁快死 tg group唔見有人講野
冇連登仔玩爆爆王

隻game無野好討論

討論下精髓擺乜

玩幾場normal都排廢隊友 唔係狂死就亂擺波

大家覺得熱血有無用？

有冇得禁道具？

自訂有得set冇道具

技能/精髓/升級都可以討論
不過冇乜人咁

熱血冇用

有無巴打組隊解任

解咩任？id gringo

瓜瓜吃豬 追蹤左你
想解 所有英D一般對戰任組隊3場+贏5場

下場邀我

係大廳等緊
見你一般對戰緊

你差幾多

夠啦 巴打好撚勁 多謝CARRY

好努力咁頭10場排位贏8場 拎完個白金唔敢再打好撚大壓力

今次更新係咪有新mode, 更新成半日

有冇人互add得閒一齊玩一般
Id:馬德鐘

淨係可以二打二？

留名
Id: 風吹雞蛋殼
得閑一齊解任 一齊打一般/排位

想傾下精髓
3星個堆技能冷卻時間減少,係咪只計超技能,道具分開計?
我宜家25LV帶緊

脫逃 (水泡持續時間減少)
特殊/妨礙 (for上座騎技/衝擊波)
賢者 (超技能冷卻時間減少)
睿智 (遊戲道具冷卻時間減少)

有冇人知點先有ling角色

多數賣

道具都計埋，例如針就屬於防禦

上到大師先知咩叫壓力

特殊妨礙一齊戴?

新技沉默唔錯咁

可以防人地自救+用飛鏢
一個沉默 一個電人啱啱好

咁維護之後既排位戰 d 高手通常係用沉默定係電人技？

大師55和左右

上面位巴打話道具都計
帶埋防禦好無巴打你宜家點帶
上次同你玩完學你玩針 之後我發現新大陸咁 好好玩

變左質既彈水爆爆王
好想佢出排位限道具

好多道具好煩 想好似以前咁正常玩放炸彈 走位

買咩, 唔抽野基本用唔完

無課要用金幣買道具

已經玩到厭
太悶

期待佢可以四人組隊

有冇巴打可以同我玩

想問Line 係咪限時抽，如果限時咪焗人課金升爆？

唔係
佢限時係 5+1
（1） 50/50 出熊同饅頭

即係每抽一次 保底1隻
之後會長放角色pool

鑽石

唔係點引人課金

有冇巴打留id同我玩 毒撚冇朋友

依個真係小學回憶game